[吾系甘牙變種] 點撚解有人連個閪字都唔撚識打?

乜撚嘢係臭系,傻系?
系你老母臭閪咩傻閪

系